樂曈琴晚同校長玩到幾點

叫佢扮番當年個MK妹look
屌到天光都得呀

臭雞

校長笑騎騎

看看我們和校長玩得多高興

校長仲有力？

個鹹濕樣出曬黎

校長狂啜佢pair lin
一定嗌到拆天咁

校長隻左手去左邊

解緊bra帶

～

譚廢老仲扯得起？

諗起都好撚嘈